究竟係點樣o既一個人先可以永遠都係一個人

唔係冇朋友 唔算有社交障礙
返學 返工都有朋友 對客多 都會同人有傾有講
外表唔污糟唔核突 係冇樣冇身材 但都會打扮下
每次識新朋友都會被認為係現充 一定有男朋友
話冇 其實係A0就比人話：你實係怕羞唔想講 收收埋埋
自己一個住 會做家務
心情好同得閒先煮飯（自己一個食 多數頹到唔想煮）
自問對屋企人同朋友唔差
佢地生日、畢業 有咩事值得慶祝都好
都會主動約飯局 提早準備禮物
即使平日無事慶祝 見到有咩啱都會買比佢地
但到自己生日 全世界就好似消失哂咁
唔好講平安夜 聖誕節 同之後o既除夕
因為冇人約 又約唔到人就自願加更
被問點解冇出去玩、冇party冇聚會
：（死要面）出面好多人 唔想同人逼
結果比早收工既同事潤：你咁後生就成個阿婆咁生活

朋友都出哂pool 又有佢地既屋企人、寵物陪伴
而我只係佢地生活中極度微小o既一部分
每日都反省自己做錯左d咩先永遠都自己一個
廿歲出頭已經係咁 唔敢想像人老珠黃個時會點
可能住係老人院 冇人冇物 周身病痛咁等死

人地有錢，你冇

圖

身邊人唔值得你對佢咁好囉

Pm爆未

識一個人有啲似你
又話聖誕無人約 轉頭將自己個schedule排到full哂 約佢要提早一個月 仲要隨時畀佢放飛機

絲打 同你一模一樣
利申: 藍絲

我直頭連家人朋友都唔再理會
返工亦唔使點對人
而家人地放哂假,我就返工
人地返工我就放假

真心pm我
我會日日關心你

以為自己開緊po

但我真係冇人約，生日都係冇人理
明明我次次都有幫佢地搞飯局，搞生日會
但係當我生日個陣時個個都潛曬水，節日更加係

一撚樣咁濟
唯一唔同係我有其他無拖拍嘅朋友過下節

有樣有錢
自然有人搵你玩

殺手咪永遠都係一個人囉

一定唔會係我 我冇放過人飛機
我會提早約定朋友
好多時我都係比人放飛機果個

我最後一個老死都出左pool
好似比人搶左個女咁 好傷心

你叫個連朋友都冇既人情何以堪
融入唔到任何圈子

以為自己開po

同你差唔多 但我朋友都唔多

因為你對人太好，人地未必會珍惜。
人係獨立個體，朋友既野都係過客，講緣份。有長有短。
20頭果陣同樓主相反，朋友唔少，有交心，有酒肉。
人大左，放工就想摺埋，再唔係同另一半煮下野食，行下街，放下狗。
真係交心既一年見1-2次巳經好好

重點 無樣無身材

樓主已經畢咗業全職做野？ 20出頭咁快有能力自已一個搬出去

好似
除左唔係自己住同埋仲有幾個單身fd一齊過節
今年生日屋企人冇主動幫自己慶祝連蛋糕都係我話好想食要求佢地買比我
有一年屋企人仲試過攞親戚買黎我屋企既蛋糕當生日蛋糕同我切
每次識親新朋友十個有十一個都覺得我拍緊拖或者拍過幾次拖
話A0佢地就會話係咪我眼角高

每次識新朋友都會被認為係現充 一定有男朋友
話冇 其實係A0就比人話：你實係怕羞唔想講 收收埋埋

人地客氣說話咋，唔通直接講話: A0?我睇得出 呢d心照啦洗乜講出黎